口交部幾時出聲譴責台灣說三道四？

台灣朝野關注香港 4.18 大搜捕 民進黨：港府莫一錯再錯 時代力量：香港的美麗島事件

如果唔譴責 姐係「中國」有人覺得港府有人做得唔岩啦
如果出聲 姐係台灣係外國勢力

推

Pish

民進黨並非基本法22條下的組織

民進黨關心香港好正常，不存在干預

xxx攪亂香港，證據確鑿